天氣又開始轉涼

如果大家覺得凍，可以試下去牆角取暖

因為牆角有90度

屌你老母留名

鑽石廳有高過90度

#2 #3 user name

一齊食m記取暖

識去一定去眾裡尋他